「幫推」 香港人突破樽頸方法

方法就係
千其唔好[size=6]]一方有難 八方支援！[/size=6
中大割地 讀過書既連登諗起咩阿
六國之弊 弊左賂秦阿
清政府北洋艦隊俾日軍全滅
除左佢地硬實力廢因為咩阿
因為南洋艦隊 福建艦隊食花生阿嘛
點解今日中環 由12點玩到3:30 先放TG
但IFC / 愛丁堡 / 交易廣場 / 港交所 12點就駐曬POPO?
因為佢驚中環集會現場係煙幕 一開打你地班暴徒就搞其他地方阿
中大手足 打生打死
打到成隊新界南過曬去
如果以後
中大一開大片/其他地方開大片
你地班暴徒千其唔好立即係附近幾區一齊開花
千其唔好咁快 咁即興
咁中大班暴徒同主戰場就有休息機會喇
我地偉大既香港警隊仲點止暴制亂阿

記住千其唔好一開大片 附近區一齊call馬快閃開花

以後個模式千其唔好 圍魏救趙
一方受襲 八方支援
香港暴徒千其唔好進化

推

甴近平

甴你老尾

近你老尾

平你老尾

講真 呢2日先算示威

開花

似番d樣 香港人最叻AI式進化
以後如果好似過雲雨咁抗爭咁偉大既香港警察仲點樣止暴制亂阿！

依家中大就係齊國
咁楚燕韓趙魏去撚曬邊阿
二戰德軍勁咩阿 閃電戰阿麻

香港人 進化喇

明早殺去港交所，封鎖主要金融體系！
TG 中環

點解仲冇人睇既

推文啦幫手
香港人係時候進化架喇

有冇人幫手推

唔該你阿

中大難守呀，走啦

打佢側邊 各區開花阿

攻敵之所必救阿